{
    "Active instances": "活动实例",
    "Adapter Requests": "适配器请求",
    "All adapters are up to date!": "所有适配器都是最新的！",
    "Architecture": "建筑",
    "Blog": "博客",
    "CPUs": "CPU的",
    "Chinese": "中文",
    "Click here to register": "点击在这里登记",
    "Close after install": "安装后关闭",
    "Community": "社会",
    "Development": "发展",
    "Disk free": "磁盘",
    "Disk size": "磁盘大小",
    "Documentation": "文档",
    "Documentation languages": "文档语言",
    "Don't close after install": "安装后请勿关闭",
    "Dutch": "荷兰人",
    "English": "英语",
    "Failed to install %s": "无法安装%s",
    "Failed to update %s": "无法更新%s。",
    "Feednami API Key": "Feednami API关键",
    "French": "法国",
    "German": "德语",
    "Hide clock": "不要显示时钟",
    "Important information!": "重要信息！",
    "Installing adapter %s...": "安装适配器%s ...",
    "Issues & bugs": "问题和错误",
    "Issues &amp; bugs": "问题和错误",
    "Italian": "意大利",
    "Model": "模型",
    "NPM": "NPM",
    "New Node version": "有一个更新的版本：",
    "New adapters": "新的适配器",
    "News": "新闻",
    "Node.js": "Node.js的",
    "Node.js too old": "此版本的Node.js已过时，不再受支持。请安装Node.js.",
    "Other": "其他的",
    "Platform": "平台",
    "Polish": "抛光",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "RAM": "内存",
    "Recommended version:": "推荐版本：",
    "Run on background": "在背景上运行",
    "Russian": "俄语",
    "Search for new adapters": "在Github上搜索未知适配器（专家）",
    "Select the desired languages for the documentations": "选择所需的文档语言",
    "Show adapter requests": "显示适配器请求：",
    "Show documentations": "显示文档",
    "Show forum news": "显示最新的论坛条目",
    "Show ioBroker news": "显示来自iobroker.net的新闻",
    "Show known errors": "显示已知错误：",
    "Sort adapters by": "排序适配器，通过：",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Speed": "速度",
    "System informations": "系统信息",
    "System uptime": "系统正常运行时间",
    "The adapter %s has been successfully installed!": "适配器%s已成功安装！",
    "The adpter %s has been successfully updated!": "适配器%s已成功更新！",
    "To read news or forum, you need a free API Key if your ioBroker installation can be reached via a hostname, such as iobroker: 8081 or something similar. For IP access it is not needed.": "看新闻或论坛，你需要一个免费的API关键如果你ioBroker安装可以通过一名，如iobroker:8081或类似的东西。 对于IP的访问它是不是需要的。",
    "Updates": "更新",
    "Updating adapter %s...": "更新适配器%s ...",
    "Uptime": "正常运行时间",
    "Version %s.x of Node.js is currently not fully supported.": "目前尚不完全支持Node.js的版本%s.x.",
    "Video Playlist": "视频播放列表",
    "Your host '%s' is outdated!": "您的主机（%s）已过时！",
    "about the server": "关于服务器",
    "adapters count": "适配器数量",
    "are listed here": "在这里列出",
    "back": "背部",
    "can be done here": "可以在这里完成",
    "close": "靠近窗户",
    "creation date": "创建日期",
    "daysShortText": "d。",
    "documentation": "文件",
    "for my adapters": "为我的适配器",
    "for new adapters": "用于新适配器",
    "hostname": "主机名",
    "information adapter settings": "信息适配器设置",
    "ioBroker Adapters on Github": "Github上的ioBroker适配器",
    "last update": "最后更新",
    "name": "名称",
    "no issues found": "所选适配器没有已知的错误，问题或请求。",
    "not officially released": "没有正式发布",
    "on save adapter restarts with new config immediately": "保存适配器立即重新启动新配置",
    "only for experts": "注意!!这些适配器可能处于非常早期阶段，建议不要将它们安装在生产系统中。",
    "replied on": "回复",
    "reverse order": "相反的顺序"
}